費SIR=柱間 雲加=三代 高普=鳴門

費SIR=開創英超第一皇朝 第一隊英超攞歐聯

雲加=啲人叫佢教授 實際廢老一名

高普=超越歷代英超冠軍名帥 成為球壇最強

哥狗=佐助？

出身於名門(拉馬西亞)
初出茅蘆已經6冠王
高普當時仲係吊車尾教緬恩斯
但最後高普反CUP

好明顯摩連奴啦

怨婦神級中二病

DADDY=團藏
比佐助(哥狗)搞到癲能左

丁次係邊個？

肥普

大sam
國內有啲名望但出到去唔太勁

三代=垃圾

屌樓主暗串爺爺淨係識玩手裡劍影分身

三代=初代+二代+大蛇丸雙手